點解連登冇人睇美漫?

美漫太垃圾不了

Terry 細個好鐘意睇barman beyond

淨係識留負評，啲美漫撚真係

啲美漫撚呢

太低汁 不了